https://drive.google.com/drive/folders/1Qj9DzRtLXtTjdKYws4kbz6Z3iWtgdcI-?usp=drive_link - Ссылка на скачивание датасетов train и validation

CheckClass.py - файл , в котором загружена модель и может предсказать класс изображения

LtsmModel.py - В этом файле прописана Ltsm модель,которую можно обучить с помощью прикрепленных сверху датасетов.

NB_model.py - В этом файле прописана Naïve Bayes ,которую можно обучить с помощью прикрепленных сверху датасетов.

POINT.py - файл ,который высчитывает метрики моделей

SVM_model.py - файл,в котором прописана SVM модель.

Validaz3RGB.py - позволяет преобразовывать одноканальные изображения в трёх канальные.

newNs.py - файл со сверточной нейросетью .

pred.py - файл предсказывающий класс всех изображений в папке

valid.py - Файл валидирующий изображения в одноканальные 256x256.

vit_model.py - Фай ,где прописана VIT модель.

Для получения файла с какой либо моделью,необходимо установить необходимые библиотеки:keras ,tenserflow,skylearn и др.,скачать датасеты, и скомпилировать файл,после обучения модель будет скачена в проект.
